[做乜鳩？] TVB 1997年版天龍八部演員於大陸綜藝節目重聚

連當年班無記茄喱啡配角仔上到去都變左大cast咁
最搞笑係一個香港廿鳩幾年前既電視劇,成班演員要靠個大陸綜藝節目黎重聚
真心想問而家香港做乜撚野

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀